分左手半放底 但都會諗起 點算？

平時忙既時候唔會諗
但一得閒 空落黎 又會諗起佢
仲要諗起佢既好
明明以前佢既唔好>好
分左手兩個月 佢就搵到第二個拍埋拖

好想搵到個我喜歡既人 係我身邊

分手兩個用就有第二個

邊個話分?